覺唔覺屯公炒車嘅人好低質

阻住哂番工

政府應該要全港司機重新考牌，過到先揸得車

而家仲塞緊呀屌

出定入屯門塞

玩完

呃正評

繁忙時間咁撚多車急都無用啦
炒車累全家果d仆街真係應該重新考過個牌先俾再渣車

覺
應該要拖去凌遲然後丟落海浸返三五七日再的返上黎坐電椅

多數係d貨車死推爛推

近排先用屯公，平日唔係都係咁塞？

不如咁講
屯公有邊日唔塞?